唔好忘記我地都係市民，應該同時善用市民身份

我地就係市民,我地就係民意，
用市民身份去比壓力d 建制派，
電話、電郵、親身講都好，
叫建制派屌鳩林鄭，比壓力林鄭，
你見最近李慧瓊都放晒口風，
只要我地再加多d 壓力比佢，
離勝利又近多一步

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

打上phone-in